《古劍奇譚三》多語言版本&柿餅冒險玩法包今日免費更新

《古劍奇譚三》多語言版本&柿餅冒險玩法包今日免費更新
由網元聖唐旗下上海燭龍單機組自主研發的大型全即時制單機RPG《古劍奇譚三：夢付千秋星垂野》多語言版本&柿餅冒險玩法包今日正式免費上線，周年感恩回饋折扣活動正在進行中，點擊《古劍奇譚三》官網網站了解更多詳情：

多語言版本&柿餅冒險玩法包是《古劍奇譚三》在今年推出的又一次重磅更新，包含簡體中文版、繁體中文版和英文版，囊括兩個趣味休閒玩法，我們相信這次更新將為各位玩家帶去更加良好體驗！

【推出多語言版本，提升游戲體驗】

《古劍奇譚三》多語言版本在原有的簡體中文版的基礎上增加繁體中文版和英文版，這也意味着世界各地的玩家可以自行選擇習慣的文字語言來體驗游戲，方便且實用！

圖001英文版劇情字幕

玩家可在游戲標題界面下進入「游戲設置」頁面，切換到「偏好」分頁後進行語言的選擇。當切換至英文版時，相應地游戲界面、系統介紹、道具說明和劇情字幕都是英文。
同樣，當切換至繁體中文時，也會相應地將界面、道具和劇情文字顯示為繁體中文。

圖002繁體版界面

【免費新增兩個獨立小游戲】

本次還將免費更新兩個獨立小游戲-「大蔥奇譚」和「原天柿的大冒險」。

大蔥奇譚

黃金飛天鼠原天柿一家在蓮中境過着幸福而充實的生活，最近它們參考了人間博戲「升官圖」，眾鼠齊心，共同研發了一款號稱能與「千秋戲」相媲美的趣味博戲「大蔥奇譚」。它們將知名話本《黑衣少俠傳》、《藍衫偃師記》和《首山夢時書》中的劇情元素加入其中，佐以親手繪制的夢幻感十足的地圖，玩過的鼠都說好！

圖003眾鼠歡慶「大蔥奇譚」研發成功

每局游戲需有4名參賽者，每位參賽者隨機拿十張手牌，通過投擲銅錢得點數來決定參賽者每回合可行進的步數。參賽者使用貨幣「大蔥」進行「圖紙」建設，也可通過收租和觸發隨機事件來賺取大蔥。可派遣自己的「人偶」駐守土地、與對手的「人偶」對戰，或對無人駐守的土地進行拆除。

圖005原天柿和邪惡貓妖

黃金飛天鼠一族的天敵邪惡貓妖，闖入蓮中境將眾鼠劫掠而去，原天柿為了營救家人踏上了冒險之旅。
「原天柿的大冒險」是一個解謎類冒險闖關游戲，玩家扮演「原天柿」進入幻境解救眾鼠，最後消滅貓妖。貓妖領地機關重重，玩家需要開動腦筋充分利用道具和地形，並且打敗阻攔的「黑化龍寶寶」，才能順利通關。

圖006一路闖關冒險

在游戲過程中，玩家可以收集「柿餅」，柿餅可用於和庭院邊的龍寶寶「夜談人D」兌換8張「獎勵繪卷」。獎勵繪卷可在「博物」界面的「飛天鼠畫廊」分頁中查看。

支那驚
拉